佩哥又然

力架百屌成材

喊撚左

屌你

終於到我地皇家皇奪

開心？

喊左幾日好啲

終於唔洗比人笑training ground

咸你老母

唉 我巴利迷 以家好失落

疤狗廢撚到

利記拎硬雙冠喎

樓主又去巴區放針

想破記錄 拎就拎硬歐聯 係睇會唔會對皇馬 報返當年一箭之仇

又想燈？

No 真係拎硬啦 下場馬體會夠撚打咩